做野唔小心掂到女同事隻手

我女同事開心左成日

我會成個月唔洗手

準備做爸爸啦柒頭

等比人metoo啦

試過有個女同事響我打緊字挨埋嚟，對奶就放咗響我隻手上面

我就叫佢：死開啲啦

擔心佢屈你性騷擾/非禮成日

之後試過
拎返果一個位黎打飛機一流

試過唔小心飲左女同事杯野飲 仲要幾次

佢榨俾bb飲的人奶？

下世小心D

通常會扯旗，之後用掂個佢隻手

即刻洗手，消毒，照埋紫外光燈

即刻去洗手間打飛機。

關我哋撚事咩傻閪樓豬
開PO又冇圖我屌你老母

咁都好葡萄

佢即刻射咗 鬼叫呢邊興transgender咩

我都試過女同事問我食唔食/飲唔飲

可能條女都濕呢
問下佢啦

留意佢有無叫阿嬸上嚟拖地

會成日唔洗手